<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">TechnomixBakeryIoT</string>
    <string name="permissionTitleLocation">Απαιτείται αδεία πρόσβασης στην τοποθεσία της συσκευής</string>
    <string name="permissionMessageLocation">Η εφαρμογή για να συνδεθεί με τις συσκευές μας χρησιμοποίει το Bluetooth. Με τη χρήση του Bluetooth η εφσρμογή έχει την δυνατότητα να αντοπίζει την τοποθεσία που βρίσκεσται, ακόμα και αν εκτελείται στο παρασκήνιο. Για το λόγο αυτό απαιτείτε η αδειά σας, για κανένα λόγο δεν θα εντοπίσουμε και θα κοινοποιήσουμε την θέση σας .</string>
    <string name="permissionTitleBluetooth">Απαιτείται αδεία πρόσβασης στο Blouetooth της συσκευής</string>
    <string name="permissionMessageBluetooth">Η εφαρμογή συνδέεται με τις συσκευές μας μέσο του bluetooth για να στείλει και να διαβάσει δεομένα. Για αυτό απαιτέιται η αδειά σας.</string>
    <string name="permissionGrantedLocation">Δόθηκε άδεια εντοπισμού τοποθεσίας </string>
    <string name="permissionGrantedBluetooth">Δόθηκε άδεια χρήσης Bluetooth </string>
    <string name="lblBtnRequestBluetooth">Άδεια χρήσης Bluetooth</string>
    <string name="lblBtnRequestLocation">Άδεια Εντοπισμού Θέσης</string>
    <string name="txtPermissions">Η εφαρμογή για να συνδέεται με τις συσκευές μας μέσο του Bluetooth για να στείλει και να διαβάσει δεδομένα. Γι’ αυτό το λόγο απαιτείται η άδεια χρήσης του Blouetooth της συσκευής σας. Επίσης η εφαρμογή δε θα εντοπίσει την τοποθεσία σας ποτέ. Επειδή  όμως  οι εφαρμογές με  πρόσβαση στο Bluetooth μπορούν να εντοπίζουν την τοποθεσία της συσκευής σας. Απαιτείται η άδεια πρόσβασης σε αυτήν.  </string>
    <string name="txtPermissionsRequired">Απαιτούντε δικαιώματα</string>
    <string name="appName">Technomix Bakery IOT</string>
    <string name="ConnectedDevice">Συσκευή</string>
    <string name="unknown_device">Αγνώστη Συσκευή</string>
    <string name="menu_filter">Φίλτρο</string>
    <string name="menu_filter_uuid">Μόνο συσκευές της Technomix</string>
    <string name="menu_filter_nearby">Συσκυές σε κοντινή απόσταση</string>
    <string name="turn_on">On</string>
    <string name="turn_off">Off</string>
    <string name="title_led_state">LED</string>
    <string name="title_button_state">Button</string>
    <string name="state">Κατάσταση</string>
    <string name="button_pressed">Πατημένο</string>
    <string name="button_released">Μη πατημένο</string>
    <string name="button_unknown">Άγνωστο</string>
    <string name="led_summary">Toggle the switch to turn the LED 3 on or off.</string>
    <string name="button_summary">Press Button 1 on the dev kit.</string>
    <string name="location_permission_title">Απαιτείται αδεία πρόσβασης στην τοποθεσία της συσκευής</string>
    <string name="location_permission_info">Για συσκευές με Android μεταγενέστερο από το 6.0 Marshmallow. Λόγω του ότι με την χρήση του Bluetooth η εφαρμογή έχει την δυνατότητα να εντοπίζει την τοποθεσία που βρίσκεστε,  απαιτείτε η άδειά σας, <b>για κανένα λόγο δεν θα εντοπίσουμε και θα κοινοποιήσουμε την θέση σας</b>  .</string>
    <string name="feature_name">Πληροφορίες Συσκευής</string>
    <string name="location_permission_action">Απαιτούντε δικαιώματα</string>
    <string name="location_permission_settings">Ρυθμήσεις</string>
    <string name="bluetooth_disabled_title">ΑΠΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΜΕΝΟ BLUETOOTH</string>
    <string name="bluetooth_disabled_info">Το Bluetooth είναι απενεργοποιημένο. Πατήστε το κουμπί για να το ενεργοποιήσετε.</string>
    <string name="bluetooth_disabled_action">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="blinky_guide_title">ΔΕΝ ΕΝΤΟΠΙΣΤΗΚΕ ΣΥΣΚΕΥΗ</string>
    <string name="blinky_guide_info">1. Από  την οθόνη ρυθμίσεων της συσκευής και πατήστε το κουμπί ενεργοποίησης της συσκευής</string>
    <string name="not_supported_title">Η ΣΥΣΚΕΥΗ ΔΕΝ ΥΠΟΣΤΗΡΙΖΕΤΑΙ</string>
    <string name="blinky_guide_location_info">2.Ενεργοποιήστε τον εντοπισμό τοποθεσίας του τηλεφώνου. Κάποια τηλέφωνα για να συνδεθούν με συσκευές Bluetooth θέλουν τον εντοπισμό τοποθεσίας ενεργό.</string>
    <string name="blinky_guide_location_action">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="not_supported_info">Η συσκευή δεν έχει τα κατάλληλα χαρακτηριστικά. Εάν η συσκευή είναι Tecnomix θα πρέπει να αναβαθμίσετέ την εφαρμογή στην τελευταία έκδοση.</string>
    <string name="not_supported_action">Κάνεται τις απαιτούμενες ενέργειες και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="state_connecting">Σε σύνδεση</string>
    <string name="state_initializing">Αρχικοποίηση</string>
</resources>